(不要入村) 村係私人地方, 牛屎佬係法律上近乎攞正牌打示威者

(法律上) 村係私人地方, 牛屎佬係村入面差唔多係攞正牌打示威者, 法律上對佢地有利

牛屎佬係村中打殘示威者, 牛屎佬都好可能只被控自衛傷人, 唔駛坐監

如果示威者係村中跟牛屎佬互打, 示威者所受刑責一定會大過牛屎佬

大家小心

咁私人屋苑係咪可以亂打人？

如果有人入侵自己屋企, 自己打走佢, 真係可以話自己係自衛傷人 (當然要有好既大律師幫手)

只要唔攪出人命, 自衛傷人係好小事

Up

push

合法武器庫

條路劃左俾佢地？

係

區議員黃偉賢表示，為了幫事主蔡先生解決有家歸不得的問題，多番向各個政府部門查詢，甚至曾去信林鄭，希望特首跟進村屋土地問題。「特首將我封信交俾了地政總署回覆，地政總署話個度係私人地方，沒有任何事情可以做。」他又曾去信警務署，警方唯有回覆。

因為基本上所有圍村都屬私人地方

Push